香港人最大勝利

佔領立會呢件事入面，香港人真正o既勝利係終於有人有勇氣踏出第一步。 用自己o既行為話畀全世界聽，真正可以得到民意o既係對抗爭o既熱情同埋決心而唔係單單o既克己自殘。
成日講o既國際民意係唔會因為你個小小暴力而消失，每個自由國家o既自由都係用唔同程度o既血淚黎打番黎。 佢地只會回應肯下定決心為自由付出代價o既人。
香港人今日終於邁出贏取自由民主世界一席位o既第一步。 但要小心千祈唔好原地踏步或往後退，中港共會用盡辦法係尊權地獄o既深淵拉番我地落去。

唔可以白費佢地既勇氣同血汗，只可進不可退

乜都未爭取到又變左勝利

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

打破左一直以黎由建制同泛民一同對香港人對所謂國際民意o既詛咒。

我認為呢個係有重大意義o既小勝。 戰勝心魔同惡魔o既第一步

打破左好多人既心理關口，好多野唔係唔想做，係唔敢做，無辦法，香港太平盛世左太耐，需要一班勇士去帶領大家前進

香港人迫切地須要一次o既勝利。 今次由13 位死士身體力行，數以萬計勇武及和平示威者o既合作，同埋泛民o既不割席，終於為香港民主自由抗爭行出一小步。

呢場杖唔係一次勝利就贏到，甚至行錯步全盤輸清光。但無論如何我都唔會認為今日o既突破係毫無意義。

勿忘記,, 仍然是暴動

無錯，係暴動，embrace it. 係外國每次d人講暴動都係屌個政府。 和理非係民主世界o既專利，香港人面對o 既仍然係名為獨裁o 既高牆，但以卵擊牆還是要擊，先會有人企係卵個邊

未贏

On the right path to victory.